呢D蘋果新聞THREAD 竟然冇藍絲留言

佢地都拆唔到

藍絲取消哂訂閱 光復蘋果成功

係咪收左費，班藍絲就收左皮